電視無訊號

有沒巴絲知點攪？！
係咪應該搵管理處投訴先？
如果要修理要搵咩人修理？電工？

電視壞左

睇下係咪全棟都無
得你無就叫管理處搵人上黎試訊號
管理公司會搞

已經試過，hdmi打機無事，然後tv就唔得，
因為朋友屋企得一部電視，試唔到其他野

屌你人地試訊號係用機試架
你同我講hdmi

已確認鄰居都沒問題
岩岩打開左個類似既電制輸出位，發現條線斷 左
仲要條天線條銅線超短

我既意思係部電視沒壞，上面個巴打話壞電視

屋入面壞 自己落電器鋪搵師傅整
牆身入面壞 搵管理處

換左牆身插電視條天線先

收到，thx 各巴打

自己整啦, 鴨記先五蚊一個頭